{
  "php": {
    "Verification data": "验证数据",
    "Attempted to Contact": "尝试联系",
    "CANNOT_CONVERT": "不能转换",
    "Cold": "关系冷淡",
    "Company": "潜在客户名称",
    "Contacted": "已联系",
    "Contact in Future": "以后联系",
    "Designation": "职务",
    "Dr.": "博士.",
    "Email": "主要Email",
    "Hot": "关系火热",
    "Industry": "行业",
    "Sub industry": "所属行业分支",
    "Junk Lead": "无用的线索",
    "Building number": "门牌号",
    "Local number": "办公电话",
    "LBL_CONVERT_LEAD": "转换潜在客户线索",
    "LBL_CONVERT_LEAD_ERROR_TITLE": "模块被禁用",
    "LBL_CONVERT_LEAD_ERROR": "您必须启用客户或联系人来转换潜在客户",
    "LBL_CUSTOM_FIELD_MAPPING": "编辑字段映射",
    "LBL_FOLLOWING_ARE_POSSIBLE_REASONS": "可能的原因包括：:",
    "LBL_LEAD_INFORMATION": "潜在客户信息",
    "LBL_LEADS_FIELD_MAPPING_INCOMPLETE": "潜在客户字段映射不完整（设置 > 模块管理 > 潜在客户 > 潜在客户字段管理)",
    "LBL_LEADS_FIELD_MAPPING": "潜在客户字段映射",
    "LBL_MANDATORY_FIELDS_ARE_EMPTY": "必填字段为空",
    "LBL_LEAD_ALREADY_CONVERTED": "潜在客户已经被转换",
    "LBL_TRANSFER_RELATED_RECORD": "相关记录转移到",
    "Lead No": "潜在客户编号",
    "Leads": "潜在客户",
    "Lead Status": "潜在客户状态",
    "Lost Lead": "联系失败的线索",
    "Mr.": "先生.",
    "Mrs.": "女士.",
    "Ms.": "小姐.",
    "--None--": "- 无 -",
    "No Of Employees": "人员规模",
    "Not Contacted": "不联系",
    "Phone": "主要电话",
    "Pre Qualified": "预审合格",
    "Prof.": "教授.",
    "Qualified": "合格",
    "Secondary Email": "备用Email",
    "SINGLE_Leads": "线索来源",
    "Warm": "关系友好",
    "Website": "网站",
    "PLL_TO_REALIZE": "进行中",
    "PLL_CONTACTS_IN_THE_FUTURE": "将来再联系",
    "PLL_LEAD_UNTAPPED": "未争取到的",
    "PLL_LEAD_ACQUIRED": "转换为",
    "PLL_PENDING": "待定",
    "PLL_IN_REALIZATION": "执行中",
    "PLL_INCORRECT": "错误",
    "Approval for phone calls": "不允许电话呼叫",
    "Approval for email": "不允许发送Email",
    "Contact Information": "联系信息",
    "LBL_REGISTRATION_INFO": "注册详细信息",
    "PLL_B2C": "B2C",
    "PLL_B2B": "B2B",
    "PLL_NATURAL_PERSON": "私营企业",
    "PLL_COMPANY": "公司",
    "PLL_BUSINESS_ACTIVITY": "独资企业",
    "Total emails": "电子邮件数量",
    "Total comments": "评论数量",
    "Total event": "事件数量",
    "Total tasks": "任务数量",
    "Total time worked": "总工作时间",
    "Total contacts": "联系人数量",
    "Orders accepted": "已收到的订单",
    "Attention": "备注",
    "Attorney General's Office": "律政司办公室",
    "LBL_RELATION": "关系",
    "LBL_LEGAL_FORM": "公司类型",
    "LBL_TOO_MANY_ACCOUNTS_TO_CONVERT": "至少两个帐户需要符合要求的链接，转到:管理 > 流程 > 营销流程 > 转换) %s",
    "History": "历史",
    "Leads by Industry": "按行业分列的潜在客户",
    "Leads by Source": "按来源分列的潜在客户",
    "Leads by Status": "按状态分列的潜在客户",
    "Leads by Status Converted": "Leads converted by status",
    "Overdue Activities": "逾期活动"
  },
  "js": {
    "JS_SELECT_ORGANIZATION": "选择客户进行处理"
  }
}
